如果百屌真係成材

咁d雞......

樓主你咁聰明，一定係天才

比人屌咗幾多次呀

所以啲雞咪有樓揸囉

財